CC台有一種人好鐘問xxx左未

美國岩岩睇到個陣：
美國真係做野先講啦

美國推出人權法個陣：
人地真係諗住簽先講啦

人權法未簽個陣：
簽左先講啦

人權法簽左個陣：
真係制裁先講啦

真係有企業制裁個陣：
真係制裁啲狗先講啦

成年都係咁撚樣

最後會唔會真係美中開波個陣：
真係炸撚死我先講啦

放負撚成年都係同一個tone
同動物啲叫聲有咩分別

習種: 未

仲有失敗主義撚
同集中營撚

集中營撚尤其鐘意乜撚都話攪集中營

例子1

例子2

個班係PR五毛同狗

哎屌你老母而家明明個世界氣氛已經係冷戰mode
只要係正常人都會feel到
總有啲白痴仔平時唔關心國際時事問做左未做左未

集中營撚真係好鍾意去CAMP

受傷或絕路嘅野獸先至係最危險

呀唔記得仲有一種撚
就係點會打仗撚
原來打仗普通人都可以預測到
我即刻問佢
各國係咪派啲船去開船P
定嫌油平

打仗撚同做左未撚根本一鳩樣
不用分那麼細

對家無路可退 打開爛仔交
美國有做野都好過份樂觀主義打哂飛機有咩謂

等世界末日先講啦

世界末日之後
等世界重生先講啦

世界重生之後
等世界末日先講啦

世界末日之後
等......